[突發] 入監會果兩個人背景

資料補充：林定國，就是之前為法援署諮詢其意見後拒絕批出法援予陳浩天的那位資深大律師。

資料補充：林鄭月娥參選時擔任其競選辦資深顧問的前高官余黎青萍

即係叫兩個廢既入去做野

五大訴求，缺一不可

屌

真係當人戇鳩

兩個都奶共

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

即係根本無讓步過

喊出黎

十連推，要俾多D人睇到

五大訴求 缺一不可

10

又想我地袋住先
大家要諗下 國民黨當年形勢比共產黨強 但係只要一妥協 成個中國就丟失左

好老實 理得佢搵咩人
監警會無實權
全部泛民熱狗都無用

9

8

7

6

5

4

3

2

1